<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="talkname_detail">


        <item>พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว</item>
        <item>สมเด็จพระนางเจ้าฯพระบรมราชินีนาถ</item>
        <item>สมเด็จพระบรมโอรสาธิราชฯสยามมกุฎราชกุมาร</item>
        <item>สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดาฯสยามบรมราชกุมารี</item>
        <item>สมเด็จพระเจ้าลูกเธอ เจ้าฟ้าจุฬาภรณ์วลัยลักษณ์อัครราชกุมารี</item>
        <item>สมเด็จพระเจ้าภคินีเธอ เจ้าฟ้าเพชรรัตนราชสุดา สิริโสภาพัณณวดี</item>
        <item>สมเด็จพระเจ้าพี่นางเธอ เจ้าฟ้ากัลยาณิวัฒนา กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์</item>
        <item>สมเด็จพระศรีนคริทราบรมราชชนี</item>
        <item>พระเจ้าวรวงศ์เธอ พระองค์เจ้าโสมสวลี พระวรราชาทินัดดามาตุ</item>
        <item>พระเจ้าหลานเธอ พระองค์เจ้าสิริภาจุฑาภรณ์</item>
        <item>พระเจ้าหลานเธอ พระองค์เจ้าอทิตยาทร กิติคุณ</item>
        <item>พระเจ้าหลานเธอ พระองค์เจ้าพัชรกิติยาภา</item>
        <item>พระเจ้าหลานเธอ พระองค์เจ้าสิริวัณณวรีนารีรัตน์</item>
        <item>พระเจ้าหลานเธอ พระองค์เจ้าทีปังกรรัศมีโชติ</item>
        <item>ทูลกระหม่อมหญิงอุบลรัตนราชกัญญา สิริวัฒนาพรรณวดี</item>
    </string-array>



    <string-array name="testmale_detail">


        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 1 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 2 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 3 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 3 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 3 detailแบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 3 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 4 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้ชายชุดที่ 5 detail</item>
    </string-array>

    <string-array name="testfemale_detail">


        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้หญิงชุดที่ 1 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้หญิงชุดที่ 2 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้หญิงชุดที่ 3 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้หญิงชุดที่ 4 detail</item>
        <item>แบบทดสอบสำหรับผู้หญิงชุดที่ 5 detail</item>
    </string-array>

</resources>